[ 支那又跪了 ] 中共和挪威當局均認為三文魚非病毒來源

中國和挪威當局均認為三文魚非病毒來源
18.06.2020 11:06

外電報道，中方和挪威當局都認為，挪威三文魚並非北京新發地批發市場的新型冠狀病毒來源。

北京當局在市場內切割三文魚的砧板上檢測出病毒，雖然挪威食品安全部門早前已指，無證據顯示魚類能夠感染新型冠狀病毒，但挪威三文魚商戶表示，有中國企業取消訂單。中國早前亦暫停歐洲三文魚進口，北京多間超市把三文魚下架。

以後唔賣俾你 食屎啦

因為來源係紅鱒？

咱们这么强大
全球第二大经济体
故意用广东话说后果自负的解放军
你们黄尸就不怕吗?

事實證明，俾人屈唔出聲佢就更加大聲再屈多鑊

中共賤種

因為嗰啲根本唔係三文魚
係淡水虹鱒

挪威又太認真，人地求其搵樣野瀨下姐，係friend就幫手認左佢囉，唔認抵制你架。